學生動源鍾翰林已上手扣被捕

現時突發事件
學生動源鍾翰林已上手扣被捕，據現場消息指，會被控煽動他人分裂国家
已上黑色7人van #VL6473

又話冇追溯期既

咩事

国安上門

2020年啦，仲信支那

Twitter

On9

推

oh gg 大陸見

??

你信一個土匪殺人如麻既政權？

從來都無句真話

所以羅37走得岩

可以返大陸 香港no aay

Twitter可以點寫？

Diu

Wtf

好快轉送大陸了

噤錯不推

同一架車？

推 一定要煲大

tui

仲煲咩野大姐其實?
覺得自己國安會搵上門既就即刻飛走啦
煲煲煲!
訓醒咪

冇咪姐係唔會set期限，姐係幾耐之前都得

on9 舊片啦傻閪

黑獄

cls

自己加圖加字加#

推
手足唔好有事

人地問係咪同一架車咋
係人都知舊片啦

個期限set撚到盤古初開都仲得

Push

push

First arrest of student activist away from protest sites?
最緊要tag solomon

做乜鳩係舊片呀
但講緊同可能同一架車，車牌一樣

看圖說故事 拉

五千年啊！

唔識字？

你都真係幾撚on9 信政府囉白痴

佢話你有就有

推俾solmon

屌你老母你真係弱智果喎

@solomon

@袁爸爸

blame the victim

佢做過啲咩？

first arrset of 顛覆國家政權罪

事態嚴重，要留名跟進

Twitter要人

又話疫情嚴重，港共仲要搞咁多野，搵撚信咩

支那玻璃國

你要換個角度
你覺得你自己, 又或者200萬人行出黎, 救唔救到佢先?
即刻走是常識吧
這只是序幕開始, 陸逐有來, 睇下佢邊日悶
就好似林鄭咁, 今日係OFFICE笑足成日, 做香港人做到要乞食

英文係咩

推左先

就係趁你掛住搞個病毒先做咁多小動作

推呀屌
俾多啲人知呀

邊到鄉下呀 咁撚純既

Pls RT

大把人危險過羅37啦

仲話要防疫

鍾翰林01年 得19歲

英美都有議員get到了，建議retweet佢地

香港獨立 唯一出路

Tui

推上twitter

你又真係會應個共諜架喎

[Twitter戰線] 前學生動源召集人鍾翰林被控「煽動他人分裂國家」

pushi

一國一制好野 以言入罪 直接破門入屋 拉番大陸

Push 幫手睇車

Shit

支國公安全面進場

黑警國安大清算

國安狗出動

痴撚左線？

元朗人幫手睇下

Push notifications

信中共＝on9

721
811
831
101
1111

所以要獨立

送中了...
Rip..

Pishhhhh

條友嚴人寬己嘅極致

推推推推

GPhone 仲唔走！

原來鍾翰林前兩日已經被跟蹤
元朗跟到旺角

咁你走左未

頂多咪梁頌恆 陳家駒呢d危險過37
仲要陳家駒都已經走左

831

美媒記者

RTRTRT

無追溯期未幾時拉都得lor
樓上d人咩事掉轉晒